周同學唔係俾警方推落街

同朋友傾開，估計周同學墜樓前應該俾popo係咁追打咗一輪。

之後逃走到，不過個人意識唔太好，再加上慌不擇路，一心只係諗住走而無法睇環境失足。

點都好，popo就算唔係直接，都一L定間接害死周同學。

最後，今晚八點，為佢默哀。

佢哋係間接害死周同學，30分鐘可能救返到一條人命

「一心只係諗住走而因可能俾popo打頭，意識不清情況下失足。」

補充

所以點都要佢哋填命

嗰度牆咁高，點樣失足啊？

加多句，你估落樓梯啊

應該 姐係估? 證據呢

如果係自己失足三樓做咩有血

如果自己失足頭同下盤點一齊受傷

垃圾POST唔好再推

無論如何 都係直接害死周同學

拉

有證據就拎出黎 唔好同朋友講幾句就當真咁出post

但比曱甴打完一輪好難逃走喎⋯

凌晨到停車場是否他和朋友一起攞車？
有無當晚和周同學一起的朋友可以還原真相？

你點知的

拉

黑警為所欲為
港人反抗自衛

佢係比人掉落去

D血 factwire fact check 左 fake news

你嘅估計無論證
咁topic寫咩唔係

唔該估就唔好講到實牙實齒

咩直接間接
佢會係果個地方，果個時間出事
唯一原因就係差佬

即係佢比黑警打爆頭暈吓暈吓咁跳左落去跌碎埋盤骨？

RIP

無證據
係同朋友傾傾下，可能係其中一個可能性，所以掉上嚟討論下。

一個卧底popo濫捕咁捉到周同學，之後打咗佢幾嘢頭，之後諗住拉返去，之後俾周同學解困走到，但因為之前俾popo濕咗幾嘢之後，所以個腦可能已經有啲影響，意識朦朧加慌不擇路下墮樓。

跌一層樓又點會又腦出血又盆骨爆

覺得垃圾可以拉post

其實無論係唔係黑警親手推都好
根本無辦法否認周同學係比黑警迫死

on9幅牆1.25m 你跨俾我睇

阻礙救援已經係蓄意謀殺

Pull

你同朋友傾開=事實？

屌你地老母 佢點撚樣跌落去 比人推定自己跳 證明唔到就咪撚再做神探
事實係班甴曱阻礙救援唔比白車入 呢個係事實 凈係推呢個 醒小小

跣腳可以跣到米幾既牆，你跣比我睇

俾人打到冇乜意識
仲可以跳過咁高嘅牆

意識朦朧又想走，所以出現未知前面咩環境就跨過去先，不過一切都係估

可能唔係警方，係國安

垃圾鳩噏搏注意post, pull

拉

垃圾po

絕對係死popo不得好死

又讀心又偵探

呀sir 又上嚟鳩up洗白

收嗲啦
拉

拉
鳩估

.

對唔住，我喺標題撚

班狗點都要還命

你同d fd鳩up唔撚洗上黎講架 撚樣

on9標題講到肯撚定咁

標題撚

唔理佢咩原因墮樓
班狗阻救護 搞到佢延遲送院
呢個係事實 係佢地間接害死佢
同謀殺有咩分別

個壆咁高點 “失足“？

咁高 你示範一次點失足跌落去

Cls你估就咪撚用呢d主題

致每位悲憤中嘅香港人

革命唔係請客食飯，
周烈士唔係第一個死都唔會係最後一個死，
革命係要踩住先烈嘅屍體前行，
經過五年、十年、二十年嘅努力堅持行到自由之地。

革命唔係今晚情緒動員就搞掂，
革命唔係我地五個月貨仔就會見效。
你仲有好多年要活喺中共港共嘅荒謬之下，
你仲有好多年去見證同伴被暴政廝殺。

HEART ON FIRE, BRAIN ON ICE.

我今日同fd傾開，覺得你呢個post好廢

屌 鳩估都開個咁嘅POST 仲要標題黨 收一收皮

以為有咩証據

催淚彈令到佢睇唔到野
冇睇清楚前面情況跳咗落去

黑警仆街死

證據？

估呀？ 標題黨？

拉，鳩估

pull

哩個一定

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

唔係有個fa係現場話當時周同學無傷痕咩
無證無據就唔好9up做神探啦風向撚
而家係班狗阻白車到場
一係你就拎證據出黎

拉啦

拉，垃圾ok

幅牆咁高 點樣跣呀
我比夠5分鐘你都爬唔走啦

你點知的

Push

拉 不推文

估計估計屌你老母臭閪

無證據好心樓主收皮啦

我就係想講周同學係俾黑警迫死
唔排除墮樓前已經俾黑警濕咗獲

Block7你個廢鳩先

你跳過圍牆未架 , 高得濟果時手腳會自然下撐 , 而家手腳無斷但盤骨爆 , 多數係公主抱式向下丟

5毛spin民意

標題用警方唔用popo或黑警就知

重點係阻礙救援
早20分鐘一定救得翻

標題撚 I am sorry

你話係就係？

間你老母臭閪
係直接

屌呢啲垃圾就咪撚推啦
仲咁多正評

要走點解唔係呢條樓梯，住左尚德好多年。

有牆嫁喎
點失足呀
一係比人推落去
屌你老母

估嘅又要開個post講

咁你就推返d有用既post啦，出完自己都覺得垃圾跟住叫人拉

呢個係事實 吟詩都吟唔甩 同721一樣

傾就唔好講到fc咗咁啦

我估計你老母比狗屌呀估計

收皮啦

屌那星，鳩估就唔好用個咁既標題啦

慌不擇路，意識朦朧

作為一個標題風向撚廢post樓主，我向各位道歉
同用唔推文回覆，如果我呢觀點值得討論，就一齊神探下

點會真係跨牆走

神探POST食屎啦
證據呢？

你同朋友傾左D乜? 雖然你個名叫孔明, 但當係一段咁樣野就覺得唔係, 最後結論係佢自己唔小心, 你都幾古怪.

如果Popo係咁打後腦，未墜樓前腦開始內出血咁？

上傳同朋友對話圖，覺得可能係咁，所以扔上嚟討論。

重申，對唔住，我係標題撚，同頭post講得唔清楚。
最後結論其實唔係佢自己唔小心，而係俾popo追緊到自己慌不擇路咁出意外，所以popo要填命

對唔住

有推可以起我底，6月初已做嘢

樓主 你收皮喇

有人疑似見到黑3人(可能係鬼)推佢，有冇諗過有中国粉蛆喬裝